大家記唔記得game of thrones入面sons of the harpes點樣重創unsullied?

大家記唔記得game of thrones入面sons of the harpes點樣重創unsullied?

佢地冇全副武裝 有既只係一個面具 一把垂手可得既普通武器 但係既佢地只靠遊擊就重創左unsullied
原因就係因為根本捉唔到佢地同埋估唔到佢地既計劃 平時佢地只係普通市民 出動時又個個一樣樣 仲要無孔不入去到邊都有
表面風平浪靜既時候突然偷襲一小隊落單既unsullied 過一段時間又偷襲過

大家諗下有咩值得參考既地方

推